• Neue Funktion: Schnellaktionstaste
• Verbessertes Ansprechen auf Bildschirmgesten
• Neue Kartenschriftarten, die weitere Sprachen abdecken
• Verbesserungen der Sichtbarkeit bei einigen Kartenstilen und Wikipedia
• Anzeige von Höhen- und Steigungsprofilen für aufgezeichnete GPX-Tracks (inkl. Geschwindigkeiten) und errechnete Routen
• „Fahrstil“-Einstellungen und logische Verbesserungen bei der Rad-Wegführung
• Einstellungen zur Verwendung von Höhendaten in der Rad-Wegführung
